雞全部都係港女 如果唔係點解雞胸咁嚡

全部都無脂肪係心口

只係全部女人都係雞
唔代表全部雞都係女

我b cup架